今日起街踩完單車 番到屋企發覺大力吸氣個會有d痛

空氣太臭，香港已不再適合人住

試過學校黎左架噴廢氣英文巴士

上體育堂向個操場噴廢氣

之後咳撚左成個月

覺得好嗆 我見近年呢個情況嚴重咗

今次係全日嗅廢氣...屌

就係嗆果種感覺

我懷疑空氣中含有害物質

懷疑天文台有所隱瞞維穩

真係唔知點解叫有害氣體

心口痛？

其實都冇咩隱暪
只係TVB冇刻意提就好多人冇理當冇事
香港人頭號殺手係肺癌都唔會會有多少人關注下
到關注嗰陣已經係自己有肺癌

我成日游完水都會喎

返屋企沖個熱水涼時 吸下啲蒸氣會好啲

一樣踩完單車 大力吸氣係咁咳

個心有冇痛？